呢個可能係習大大肯認真傾貿易戰原因

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告